長沙灣警署開始有綠衫狗

對面泓景臺都落哂閘

639

4639

唔好嚟荔枝角
小心有伏

長沙灣警署大量狗仔巡邏
荔枝角收押所準備好大量鐵馬於門外